[{"question": "https://www.zhihu.com/question/291123245", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291123245/answer/473781489", "content": "\n\u5b59\u6768\u5728\u9886\u5956\u53f0\u4e0a\u672a\u7a7f\u5b89\u8e0f\u8d5e\u52a9\u7684\u56fd\u5bb6\u961f\u9886\u5956\u670d\uff0c\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5b89\u8e0f\u7684\u5f3a\u786c\u56de\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291123245", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291123245/answer/473963907", "content": "\n\u5b59\u6768\u5728\u9886\u5956\u53f0\u4e0a\u672a\u7a7f\u5b89\u8e0f\u8d5e\u52a9\u7684\u56fd\u5bb6\u961f\u9886\u5956\u670d\uff0c\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5b89\u8e0f\u7684\u5f3a\u786c\u56de\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273161292", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273161292/answer/405380425", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4ed6/\u5979\u5176\u5b9e\u5f88\u53ef\u601c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279026798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279026798/answer/473734553", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u5218\u7684\u79d1\u5e7b\u5c0f\u8bf4\u5bf9\u4e8e\u4eba\u7c7b\u7684\u672a\u6765\u603b\u662f\u5145\u6ee1\u60b2\u54c0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20361313", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20361313/answer/463290539", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u897f\u65b9\u795e\u8bdd\u91cc\uff0c\u795e\u6709\u5404\u79cd\u7f3a\u9677\uff0c\u751a\u81f3\u597d\u50cf\u6ca1\u51e0\u4e2a\u662f\u5b8c\u7f8e\u7684\u3002\u800c\u4e2d\u56fd\u795e\u8bdd\u91cc\uff0c\u795e\u90fd\u662f\u5145\u6ee1\u795e\u6027\uff08\u6216\u8005\u8bf4\u5b8c\u7f8e\uff09\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277148633", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277148633/answer/457287442", "content": "\n\u5c0f\u9910\u9986\u91cc\u7684\u725b\u8089\u5230\u5e95\u662f\u4ec0\u4e48\u8089\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290054414", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290054414/answer/469914493", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6211\u56fd\u8457\u540d\u640f\u51fb\u8fd0\u52a8\u5458\u65b9\u4fbf\u6012\u603c\u7535\u89c6\u5267\u300a\u751c\u871c\u66b4\u51fb\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27428976", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27428976/answer/465704246", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u5916\u56fd\u5973\u53cb\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36131029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36131029/answer/439952461", "content": "\n\u8d35\u7684\u8863\u670d\u548c\u4fbf\u5b9c\u7684\u8863\u670d\u771f\u7684\u5dee\u5f88\u591a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28018479", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28018479/answer/473212170", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u56fd\u5916\u5446\u4e45\u4e86\u53d1\u73b0\u81ea\u5df1\u5df2\u7ecf\u300c\u56de\u4e0d\u53bb\u300d\u4e2d\u56fd\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266891486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266891486/answer/449964820", "content": "\n\u5a31\u4e50\u5708\u60c5\u5546\u6700\u4f4e\u7684\u660e\u661f\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287680332", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287680332/answer/467558254", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5386\u53f2\u8bfe\u672c\u4e2d\u7684\u674e\u9e3f\u7ae0\u88ab\u5199\u5f97\u5982\u6b64\u4e0d\u582a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41604340", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41604340/answer/458164756", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5468\u8fc5\u970d\u5efa\u534e\u4e3b\u6f14\u7684\u7535\u89c6\u5267\u300a\u5982\u61ff\u4f20\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49457949", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49457949/answer/473492205", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u7684\u6f14\u6280\u80fd\u70c2\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275241454", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275241454/answer/473953839", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7279\u522b\u5c34\u5c2c\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264918610", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264918610/answer/443245095", "content": "\n\u4f60\u6709\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7236\u6bcd\u300c\u60ca\u8273\u300d\u5230\u4f60\u7684\u6559\u80b2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61847755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61847755/answer/472987196", "content": "\n\u7537\u751f\u7684\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5f88\u6709\u6559\u517b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288732719", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288732719/answer/473754256", "content": "\n\u7a0b\u5e8f\u51fa\u73b0bug\u662f\u5fc5\u7136\u51fa\u73b0\u7684\u60c5\u51b5\u8fd8\u662f\u7a0b\u5e8f\u733f\u6c34\u5e73\u6709\u9650\u5bfc\u81f4\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287123136", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287123136/answer/473927609", "content": "\n\u62fc\u591a\u591a\u4e0a\u7684\u300c\u5c71\u5be8\u8d27\u300d\u90fd\u88ab\u8c01\u4e70\u8d70\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276556879", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276556879/answer/459387495", "content": "\n\u5982\u679c\u50cf\u300a\u4e09\u4f53\u300b\u4e2d\u4e00\u6837\u96c6\u5168\u4eba\u7c7b\u4e4b\u529b\uff0c\u6211\u4eec\u662f\u5426\u80fd\u5728\u67d0\u4e9b\u74f6\u9888\u9886\u57df\u8fbe\u5230\u8d28\u7684\u7a81\u7834\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288540450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288540450/answer/462283043", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f20\u99a8\u4e88\u548c\u519b\u4eba\u4f55\u6377\u7ed3\u5a5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288948815", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288948815/answer/473625063", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5fc3\u7406\u5b66\u4e0a\u7684\u4e8b\u5b9e\uff0c\u6ca1\u6709\u4e00\u5b9a\u5fc3\u7406\u5b66\u77e5\u8bc6\u7684\u4eba\u4e0d\u4f1a\u76f8\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47515480", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47515480/answer/473247031", "content": "\n\u5973\u6027\u662f\u5426\u5e94\u5a5a\u524d\u4e70\u623f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276648130", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276648130/answer/473295319", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u7684\u7537\u4eba\u4e0d\u60f3\u7ed3\u5a5a\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265120544", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265120544/answer/473786492", "content": "\n\u4f60\u6700\u4e0d\u80fd\u7406\u89e3\u7684\u7f51\u7ea2\u7f8e\u98df\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289940755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289940755/answer/469466594", "content": "\n\u6709\u90a3\u4e9b\u5173\u4e8e\u97f3\u4e50\u7684\u4e8b\u5b9e\uff0c\u4e0d\u4e86\u89e3\u97f3\u4e50\u7684\u4eba\u4e0d\u4f1a\u76f8\u4fe1?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274989914", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274989914/answer/471895214", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9648\u4f69\u65af\u7684\u56de\u7b54\u90fd\u7528\u7e41\u4f53\u5b57\u5199\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290480714", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290480714/answer/473778516", "content": "\n\u81ea\u5982\u3001\u86cb\u58f3\u516c\u5bd3\u7b49\u623f\u4ea7\u4e2d\u4ecb\u662f\u5426\u5b58\u5728\u56e4\u79ef\u623f\u5b50\u62ac\u9ad8\u623f\u79df\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33313490", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33313490/answer/473515841", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5403\u897f\u9910\u65f6\u975e\u5e38 low \u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66295707", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66295707/answer/473419648", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u641e\u4e865000\u5e74\u519c\u4e1a\u600e\u4e48\u5c31\u4e0d\u5982\u7f8e\u56fd200\u591a\u5e74\u7684\u519c\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265120544", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265120544/answer/473877582", "content": "\n\u4f60\u6700\u4e0d\u80fd\u7406\u89e3\u7684\u7f51\u7ea2\u7f8e\u98df\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265120544", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265120544/answer/473703676", "content": "\n\u4f60\u6700\u4e0d\u80fd\u7406\u89e3\u7684\u7f51\u7ea2\u7f8e\u98df\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275682341", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275682341/answer/470746753", "content": "\n\u6211\u4eec\u5403\u7684\u5916\u5356\u5230\u5e95\u6709\u591a\u810f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288962847", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288962847/answer/473205840", "content": "\n\u7537\u5b69\u5b50\u8d8a\u52aa\u529b\u8d8a\u6709\u4ef7\u503c\uff0c\u5973\u5b69\u5b50\u8d8a\u52aa\u529b\u8d8a\u5ac1\u4e0d\u51fa\u53bb\u8fd9\u79cd\u7406\u8bba\u5bf9\u4e0d\u5bf9\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288948815", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288948815/answer/474069262", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5fc3\u7406\u5b66\u4e0a\u7684\u4e8b\u5b9e\uff0c\u6ca1\u6709\u4e00\u5b9a\u5fc3\u7406\u5b66\u77e5\u8bc6\u7684\u4eba\u4e0d\u4f1a\u76f8\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274989914", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274989914/answer/473175703", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9648\u4f69\u65af\u7684\u56de\u7b54\u90fd\u7528\u7e41\u4f53\u5b57\u5199\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290480714", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290480714/answer/473415719", "content": "\n\u81ea\u5982\u3001\u86cb\u58f3\u516c\u5bd3\u7b49\u623f\u4ea7\u4e2d\u4ecb\u662f\u5426\u5b58\u5728\u56e4\u79ef\u623f\u5b50\u62ac\u9ad8\u623f\u79df\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58978414", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58978414/answer/473870347", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u96be\u5fd8\u7684\u8857\u5934\u827a\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263391258", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263391258/answer/471154481", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f8e\u56fd\u7684\u80d6\u5973\u751f\u8981\u6bd4\u4e2d\u56fd\u7684\u80d6\u5973\u751f\u6709\u81ea\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290493150", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290493150/answer/471684137", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u201c\u4e5d\u7701\u5e02\u9ad8\u4e2d\u540d\u6821\u5b66\u751f\u8bba\u6587\u6d89\u5acc\u9020\u5047\uff0c\u6216\u6d89\u81ea\u4e3b\u62db\u751f\u9ed1\u5e55\u201d\u8fd9\u4e00\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279849743", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279849743/answer/473862980", "content": "\n\u6709\u4eba\u8bf4\u7279\u6717\u666e\u662f\u582a\u6bd4\u6c49\u5bc6\u5c14\u987f\u7684\u6218\u7565\u5bb6\uff0c\u75af\u72c2\u7684\u80cc\u540e\u662f\u51b7\u9759\uff0c\u4f60\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u8fd9\u4e2a\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282309317", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282309317/answer/454805393", "content": "\n\u5927\u9f84\u5269\u5973\u5982\u4f55\u627e\u5bf9\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276414096", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276414096/answer/472551487", "content": "\n\u5730\u7403\u4e0a\u6700\u6e05\u7684\u6c34\u6709\u591a\u6e05\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20784862", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20784862/answer/473553829", "content": "\n\u9664\u4e86\u4eba\u7c7b\uff0c\u8fd8\u6709\u54ea\u4e9b\u52a8\u7269\u4e0d\u4e3a\u98df\u6b32\u3001\u9886\u5730\u3001\u4ea4\u914d\u4e4b\u4e89\u3001\u65cf\u7fa4\u5934\u9886\u4e4b\u4e89\uff0c\u800c\u6545\u610f\u6740\u6b7b\u81ea\u5df1\u7684\u540c\u7c7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288948815", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288948815/answer/473519312", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5fc3\u7406\u5b66\u4e0a\u7684\u4e8b\u5b9e\uff0c\u6ca1\u6709\u4e00\u5b9a\u5fc3\u7406\u5b66\u77e5\u8bc6\u7684\u4eba\u4e0d\u4f1a\u76f8\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273564498", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273564498/answer/473663552", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5730\u7406\u4e0a\u7684\u4e8b\u5b9e\uff0c\u6ca1\u6709\u4e00\u5b9a\u5730\u7406\u77e5\u8bc6\u7684\u4eba\u4e0d\u4f1a\u76f8\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287123136", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287123136/answer/457892698", "content": "\n\u62fc\u591a\u591a\u4e0a\u7684\u300c\u5c71\u5be8\u8d27\u300d\u90fd\u88ab\u8c01\u4e70\u8d70\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21676251", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21676251/answer/473100583", "content": "\n\u7edd\u547d\u6bd2\u5e08\u5728\u7f8e\u56fd\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u6709\u88ab\u548c\u8c10\u6389\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277741888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277741888/answer/470052117", "content": "\n\u4e94\u767e\u4e07\u7b97\u6709\u94b1\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20502275", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20502275/answer/468384767", "content": "\n\u5982\u4f55\u7cfb\u7edf\u5730\u7ec3\u5b57\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65549645", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65549645/answer/472657831", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u4e0b\u4e00\u4e2a\u4eba\u8bbe\u5d29\u584c\u7684\u660e\u661f\u4f1a\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35510418", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35510418/answer/472571447", "content": "\n\u5973\u751f\u7231\u770b\u4e66\u548c\u4e0d\u7231\u770b\u4e66\u7684\u5dee\u522b\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290091945", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290091945/answer/471278675", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5f6d\u6631\u7545\u548c\u5f20\u5b50\u67ab\u5728\u7535\u5f71\u300a\u5feb\u628a\u6211\u54e5\u5e26\u8d70\u300b\u4e2d\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20574987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20574987/answer/472105184", "content": "\n\u52a8\u7269\u6709\u60c5\u7eea\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54558482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54558482/answer/472236478", "content": "\n\u54ea\u4e00\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u4e0d\u60f3\u518d\u5f53\u8001\u5e08\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27907174", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27907174/answer/456200986", "content": "\n\u8bb8\u591a\u767d\u4eba\u90fd\u8ba4\u4e3a\u4e2d\u56fd\u5973\u5b69\u662f easy girl \u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41194593", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41194593/answer/459796101", "content": "\n\u81ea\u8d39\u4e14\u4e3b\u52a8\u5750\u5934\u7b49\u8231\u548c\u516c\u52a1\u8231\u7684\u4eba\uff0c\u6536\u5165\u662f\u4ec0\u4e48\u7ea7\u522b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290480714", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290480714/answer/470327329", "content": "\n\u81ea\u5982\u3001\u86cb\u58f3\u516c\u5bd3\u7b49\u623f\u4ea7\u4e2d\u4ecb\u662f\u5426\u5b58\u5728\u56e4\u79ef\u623f\u5b50\u62ac\u9ad8\u623f\u79df\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286019486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286019486/answer/466576201", "content": "\n\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u6296\u97f3\u91cc\u54ea\u4e2a\u7f51\u7ea2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28773297", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28773297/answer/459142711", "content": "\n\u5982\u4f55\u5224\u65ad\u4e00\u4e2a\u4eba\u6027\u683c\u6709\u7f3a\u9677\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40646841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40646841/answer/469481099", "content": "\n\u6700\u8ba9\u4f60\u9707\u60ca\u7684\u4e00\u5b97\u6740\u4eba\u6848\u4ef6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266812664", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266812664/answer/464605144", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u7ba1\u7406\u8005\u6700\u65e0\u803b\u7684\u4e00\u53e5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276959657", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276959657/answer/462735898", "content": "\n\u6211\u4eec\u7684\u996e\u98df\u6bd4\u5546\u7ea3\u738b\u5f3a\u5f88\u591a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286054120", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286054120/answer/464046449", "content": "\n\u590f\u5929\u7a7f\u8089\u8272\u4e1d\u889c\u7684\u610f\u4e49\u4f55\u5728\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277741888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277741888/answer/440925980", "content": "\n\u4e94\u767e\u4e07\u7b97\u6709\u94b1\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288287043", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288287043/answer/464571158", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u91d1\u878d\u4e0a\u7684\u4e8b\u5b9e\uff0c\u6ca1\u6709\u4e00\u5b9a\u91d1\u878d\u5b66\u77e5\u8bc6\u7684\u4eba\u4e0d\u4f1a\u76f8\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278946958", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278946958/answer/421652906", "content": "\n\u4f60\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f1a\u5bf9\u534e\u8bed\u4e50\u575b\u611f\u5230\u5931\u671b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26965172", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26965172/answer/464130003", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u767d\u624b\u8d77\u5bb6\u6210\u5343\u4e07\u5bcc\u7fc1\u7684\u96be\u5ea6\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277538866", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277538866/answer/455609240", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u660e\u65e5\u4e4b\u5b50\u300b\u7b2c\u4e8c\u5b63\u661f\u63a8\u5b98\u6ca1\u6709\u859b\u4e4b\u8c26\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45116915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45116915/answer/411056987", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5728\u97e9\u56fd\u5927\u52bf\u4f46\u5728\u4e2d\u56fd\u4eba\u6c14\u4e00\u822c\u7684\u97e9\u56e2?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24555319", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24555319/answer/449706962", "content": "\n\u5408\u79df\u65f6\u5019\u5ba4\u53cb\u7684\u54ea\u4e9b\u884c\u4e3a\u6700\u8ba9\u4f60\u53d7\u4e0d\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282734612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282734612/answer/429856302", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5168\u7403\u5bf9\u5973\u6027\u6700\u5371\u966910\u4e2a\u56fd\u5bb6 \u5370\u5ea6\u5c45\u9996\u7f8e\u56fd\u4e0a\u699c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33326594", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33326594/answer/456502462", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4fc4\u7f57\u65af\u5973\u6027\u5e74\u8f7b\u7684\u65f6\u5019\u90a3\u4e48\u7f8e\uff0c\u7ed3\u5a5a\u540e\u989c\u503c\u6b8b\u7684\u90a3\u4e48\u5389\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285222414", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285222414/answer/458239698", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u5317\u4eac\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275635284", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275635284/answer/457651327", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7cbe\u5f69\u7684\u5224\u51b3\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47727905", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47727905/answer/453535016", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5458\u5de5\u56e0\u4e3a\u4f5c\u6b7b\u88ab\u5f00\u9664\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275821469", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275821469/answer/448866947", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7P\u793e\u5b98\u65b9\u5bf9\u4e2d\u6587\u672c\u5730\u5316\u7684\u6001\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278788022", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278788022/answer/447930898", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7684\u7535\u8111\u5e94\u7528\u7a0b\u5e8f\u8fd9\u4e48\u5403\u5185\u5b58(RAM)\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273161292", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273161292/answer/417839723", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4ed6/\u5979\u5176\u5b9e\u5f88\u53ef\u601c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59598160", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59598160/answer/448330154", "content": "\n\u5728\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u67d0\u4e2a\u540c\u4e8b\u7279\u300c\u50bbX\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28420886", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28420886/answer/439674378", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300aGTA5\u300b\uff08\u4fa0\u76d7\u730e\u8f66\u624b5\uff09\u91cc\u7684\u5c0f\u5bcc\uff08Franklin\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277616499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277616499/answer/439509359", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u53ea\u80fd\u533f\u540d\u8bf4\u51fa\uff0c\u4e0d\u6562\u8ddf\u4efb\u4f55\u4eba\u63d0\u53ca\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20361313", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20361313/answer/436799087", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u897f\u65b9\u795e\u8bdd\u91cc\uff0c\u795e\u6709\u5404\u79cd\u7f3a\u9677\uff0c\u751a\u81f3\u597d\u50cf\u6ca1\u51e0\u4e2a\u662f\u5b8c\u7f8e\u7684\u3002\u800c\u4e2d\u56fd\u795e\u8bdd\u91cc\uff0c\u795e\u90fd\u662f\u5145\u6ee1\u795e\u6027\uff08\u6216\u8005\u8bf4\u5b8c\u7f8e\uff09\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52678267", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52678267/answer/429836506", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u7b11\u5230\u809a\u5b50\u75bc\u7684\u641e\u7b11\u6bb5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277221676", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277221676/answer/432064129", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u7ed9\u7537\u5b69\u5b50\u5728\u8c08\u604b\u7231\u4e2d\u7684\u5fe0\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68467783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68467783/answer/429557147", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u4e8b\u60c5\u662f\u4f60\u5f53\u4e86\u9886\u5bfc\u624d\u660e\u767d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267782048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267782048/answer/423942760", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u582a\u79f0\u6709\u6bd2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282127055", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282127055/answer/426781490", "content": "\n\u56db\u5ddd\u8003\u751f686\uff0c\u7701\u639294\uff0c\u6e05\u5317\u666e\u901a\u4e13\u4e1a\uff0c\u8fd8\u662f\u590d\u4ea4\u6d59\u738b\u724c\u4e13\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274086356", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274086356/answer/411149422", "content": "\n\u8fd1\u4ee3\u4ee5\u6765\uff0c\u6cd5\u56fd\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u5f00\u59cb\u8870\u843d\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280889172", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280889172/answer/427997858", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48 WeGame \u5728\u56fd\u5185\u7ade\u4e89\u4e0d\u8fc7 Steam \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281885875", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281885875/answer/426362489", "content": "\n\u5973\u751f\u53bb\u505a\u624b\u672f\u78b0\u4e0a\u7537\u533b\u751f\u5982\u4f55\u907f\u514d\u4e0d\u5fc5\u8981\u7684\u88f8\u9732\u5c34\u5c2c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35634268", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35634268/answer/421129285", "content": "\n\u4f60\u5bb6\u7684\u88c5\u4fee\u662f\u600e\u6837\u7684\uff0c\u5171\u82b1\u8d39\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47419097", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47419097/answer/416407944", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u62a4\u80a4\u54c1\u548c\u5316\u5986\u54c1\u662f\u4ee3\u8d2d\u7092\u51fa\u6765\u4f46\u5b9e\u9645\u5e76\u4e0d\u597d\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66799863", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66799863/answer/409596256", "content": "\n\u4f60\u7684\u5ba4\u53cb\u6709\u54ea\u4e9b\u5a4a\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59277690", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59277690/answer/404681769", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u54ea\u79cd\u884c\u4e3a\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u8fd9\u4e2a\u4eba\u4e0d\u53ef\u4ea4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276601322", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276601322/answer/415860433", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u771f\u5b9e\u7684\u683c\u6597/\u6253\u67b6\u573a\u666f\u8ba9\u4f60\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275608259", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275608259/answer/390251260", "content": "\n\u8ba9\u4f60\u770b\u4e00\u773c\u5c31\u611f\u89c9\u5f88\u9999\u7684\u753b\u9762\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279418814", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279418814/answer/407581634", "content": "\n\u5982\u679c\u628a\u8d85\u4eba\u548c\u8759\u8760\u4fa0\u7684\u73af\u5883\u4e92\u6362\uff0c\u90a3\u4e48\u8fd9\u4e24\u4e2a\u4eba\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276439707", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276439707/answer/394625268", "content": "\n\u4f60\u8d62\u8fc7\u7684\u6700\u4e0d\u53ef\u601d\u8bae\u7684\u4e00\u5c40\u738b\u8005\u8363\u8000\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278035326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278035326/answer/399623134", "content": "\n\u65af\u5df4\u9c81\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u8d35\uff1f\n"}]